上海有廠房一野 炒兩萬人，兩萬員工爭往還廠衣，換返保險金

上海昌碩離職現場！

為何要跑步離職，因為昌碩三天內要辭退兩萬人，離職時退還廠服、工牌的可以退押金，逾期的視為自動放棄，跑步其實是為了拿回那一兩百元的押金！

沒事兒

沒事兒，還有党，GDP照升6%

中國或成最大贏家

昌碩係Pegatron附屬公司

失業人口：+20,000

呢D係咪就係所謂既韭菜?

跑得慢血本無歸

無訂單咩？

聞到東莞復興既味道

班暴徒咁做俾境外勢力造遙

200蚊夠飲幾杯HEA茶咋喎

又多2萬人創業

一定唔會
係聖上賢明領導下
不可能出現不良好社會現象

聖上全部包晒入後宮

台灣商家開始徹資？

又有兩萬人回鄉創業, 支那強大了

世界工廠

有黨呀，班支那狗驚閪咩
仲有大把廠整假口罩

創業人口

信黨 信國家！！

打死不離 come 兄弟

唔怕

支那雞強大了

台商回家了

復工

當一半係女
班女起碼有一半去做雞

相信黨，沒事兒

呢啲抵死啦
月薪幾千人仔 放工嚟宿舍玩抖音 喺微博做小粉紅
唔諗下工廠大多數訂單係美國爸爸俾
失業抵撚死

回鄉就業人口加二萬
GDP 升!!!

支爆來了我帶路

收美國佬錢搞事

走，咱們回鄉建設農村去

台商一早搬緊

鼠竄狼奔

無錯 好嘅女都入哂支黨做沖茶

黨還在呀！

厲害了支那又多一大批新小企業

深圳樓重升緊
gogogo
施廢老話香港樓又創新高
沒事兒

Link全部睇唔到？

傷敵八百，自損一千

支爆

btw點解影呢d都要用抖音
入撚哂魔

回鄉創業！

唔知點解睇唔到，你試試下面d Link

可能係因為強國用其他野拍片再sd出黎會壓縮變哂480P之類

或者係fb search 上海昌碩離職,會有好多片

但抖音影出黎又唔撚係清..
仲要有watermark
唔撚明點解日本歐洲美國咁撚多人用

繼閱文作家寫文既收益收歸中共,作家只分紅利之後,東莞黃業由中共掌管,今次fat fat啦

個background music

沒事兒 回鄉創業

大陸閪跪住幫香港人含撚既日子又到

7000+2

唔怕，技術性轉型啫，兩萬人下鄉發展農業，好快超英趕美做世界第一農業大国

睇唔L 明大陸文 求翻譯

實情跌咗3-4成啦

豬圈趕豬咁

Gdp有6都係假
睇下中國無左外資仲有無咁牙刷刷，口氣大到全世界無左中國就等於地球滅亡咁

cum兄弟

嘔唔嘔到40萬出黎

Cum 兄弟

Pegatron好大
其他走晒未？
走上海一定矚目啦

中國人 用抖音拍片

好似當年

美國人 用DV拍AFV咁

中國有14億人

去哂當兵，最後0失業率，全民就業

押金都要扣稅？？？？？

厲害了我的支那國

間廠諗住以後唔再做？

make 東莞 great again

不干了 不干了 咱們回家

割韭菜

就算有 都應該過2000人仔啦？

好睇

2萬咁少

以前係民間產業 依家係官方一條龍
統一全國黃色產業 實行高透明價格 高品質服務 高綜合性選擇

我諗最後得返 內需產能留返係支那
支那自己買幾多 就留幾多生產線

外銷出去嘅，全部撤廠

我諗左陣先明

回鄉創業

當人工4千
一個月出糧都8千萬

點沖法先

失業人數＋20000
下海人數＋ ？

又收美國佬錢搞事

有幾多間呢啲廠

外國勢力

咁咪幾好
失業人數唔會增加
創業人數不斷增加
又贏

20000人拎押金回鄉創業,中国又嬴

不怕，咱們還可內銷，銷毀個銷

下海未

fake news

回鄉創業咋

而家啲牆內女係供甴種派屌架

小公主

阿婆走得快。。。

下一個日本飛田新地

是撚旦啦

支那人咁有錢
點會為左一兩百蚊排隊
香港無支那人嚟 一早死左九世喇（聽講）

多2萬人做農民種豆
唔買美國佬大豆睇佢點死

中國人又贏

遲啲要拍番條片：香港暴徒大力狠屌支那大陸雞，隻雞還很興奮呻吟

垃圾facebook幾時死

係回鄉創業 衣錦還鄉

炒20000人=市場多20000人手供應
中國又贏

起碼仲有糧出, 可以攞返押金, 冇畀老闆走數

大把內資民企廠淨係出個通告話放假半年, 冇糧出冇遣散, 叫D工人自尋生計, 甚至即時倒閉, 甚麼上月人工, 工齡賠償乜都冇, 唔好諗仲可以退返押金

回鄉創業 今次發達啦

農民工回鄉復耕
糧食產量上升
中國又贏！！！

班人肯定收錢搞事, 明明中國人可以食草食一年

香港打ww3都會升

1 200比香港人寧願係屋企訓多陣

返費= 遣散費?

竟然無地陷

台灣經濟上緊，雖然慢
武肺加速回流計劃
小英弱項經濟分分鐘咁都執到槍

有本錢做雞就唔會咁辛苦去做廠

$200蚊都要，吾係個個都好有錢架咩？

失業人口：+0%

外國撤資重新洗牌

創業人口: +20,000

都係堆小粉紅

求仁得仁

心想思成啦趕走美國佬

講得啱，做廠果些免費都唔屌

準備7月跑馬拉松，在練習中

呢個時期
肯俾錢你走 真係良心企業黎
枉班支那人日日要殺台狗

支那知青可以學甴曱平上山下鄉耕田勞動了

以為拍緊運動牌子廣告

點知鄉下塊農田都無埋
田都無得耕

莞式is coming

teabag

曱甴平無得玩，全支那男人無得玩

台資走人返台灣了

支那曱甴

曱甴平連逃生門都用紅毛泥石屎封埋

負6.8%

好多台灣廠搬去越南，柬浦寨，印度

振興服務業

係囉 睇唔明本身無俾人炒嘅話係邊個俾錢邊個

支那人高質到五千年嘅節儉精神
明明上海超越咗香港一大截，但係為咗一二百蚊都餓鬼搶屎咁

其實乜叫韭菜

任割 割完仲要識自己生翻出嚟

講真支那收地連條村都滅埋!

沒有這個的工廠，美國人連方便麵都無得食

生命力好強但一直被壓榨嘅人
基本上任何冇權嘅大陸人都可以叫韭菜

唔係的

工廠跟單, ol部分都好樣

咁都未暴動 果然係大國

農村計劃經濟一片大好，不是小好

你地仲有黨！

咪又係含完大陸佬，再含你攬炒

笑鳩死人咩
份工都無埋
2020年點鳩樣全面小康呀

但顯示成交創新高

咁就沒有低端人口啦

政府無當過呢d 係人, 所以無人失業

有apple唔怕

係掂嘅都比大陸佬操控去做網紅啦，
重比你吊
華懋小甜甜之類嘅小公主比你吊囉

用埋E-人民幣

冇事冇事

邊有咁多網紅撈得起

好呀，我要做陳振聰

你要死，唔通唔畀你去死咩

所以支那年年都係全球最大糧食進口國
因為鄉下啲地，一係受污染，一係起廠起樓
田都無得你耕

回鄉創業，支那又贏

係講年齡唔係講副身家呀

係丁蟹自己幻想出嚟

低端人口要離開上海
對本地人應該係好事

停工三個月,首季冇-60%都唔信啦

中國咁鍾意抄，開套山寨版，請晒呢班人做喪屍咪得。

一群廢青自己唔努力埋怨商人同政府

講真，我都敢肯定係唔止負6.8
Gdp增長一直係中國對住中國人、香港人、台灣人同世界打飛機既一環
所以gdp增長基本上都係要有增無減
突然因為武漢肺炎而停擺，仲未計武肺之前既美中貿易戰+phase 1 deal
我自己保守估計係負20%左右

主要係OEM/Apple單無乜，仲唔cut人等重九?

全年就話-20啫
佢-6.8係首季喎，1月~3月喎，1月仲信政府唔怕，2月已經24小時燒屍，唔好話返工，連屋都唔出得仲生乜撚產

今年內脫貧 全面小康

兩萬摭

真實情況更差，
但無論係點差，
中國失業率都係下跌

收咗美國佬錢搞集結？

加錢要條女叫反共口號

殺青嗰場要用真武器

理閪佢哋咩

解決埋低端人口

一早講左大陸廠為應付中央復工要求，好多要民工返廠打卡，無糧出，只有食宿。依家外資直情唔同你癲落去，直接撤資
歐美好多駐大陸公司，因管理層都未返得到中國，一有得返去執包伏應該仲多公司走

無啦，成衣單已全cut，好多歐美brand已經o係歐美入紙做破產保護，講明唔找數住

失業大軍

鄉村就業人口 ： +20000

大量活雞供應

回鄉創業
帶動更多就業機會

又話脫哂貧？兩舊水都跑到咁

骨灰唔係生產呀

成班未富先驕

返去拎兩舊水先啦

一定係收咗美國錢出嚟攪事啦

小康條線退到貧窮線，窮貧線退去赤窮線...就全面小康

六穩
保5保6

感謝習大大

復工 然後即刻失業

上海暴徒

有本錢更加要去做雞，同樣俾人屌一劑收多人哋幾十蚊，依啲咪就係優勢囉

想當年珠海玩莞式3百零蚊
玩完仲有餐飯食

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

Cum兄弟

過多一排就會話呢班人跑去見工

失業率急降

識人做緊東莞制衣廠 真係零訂單到依家都未復工

人口：-20000

證明尾國老冇滲透上海煽動反中亂海情緒

有小甜甜咁有錢我ok

咁多人創業,含撚價要跌到負數

去東莞上山下海創業姐
符合雜聖君要求

割韭菜係黨既專利
平民私企係無權力割韭菜的
以依個case
真正割韭菜係間廠「突然」資金鍊斷裂
黨做好人平平地收左間廠重組
先叫割韭菜

襯支那肺炎需求下降準備搬去東南亞掛

fake news別有用心
明明復工復產

網紅咪又係要劈大對脾俾人屌

我國人民成功驅逐了外國企業，中國強大了

Del 左

契弟走得摩

拍左唔俾播
因為中共唔會俾播鬼神之類既題材